一旦出解放軍，外國報紙會點寫？

用下腦啦，恐嚇黨

Push